====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ceci a permis à nos industries de la ville d ' occuper des positions internationales fortes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

